{"supreme political council": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "chairman of the government": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "president of the government": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "hailemariam desalegn": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "moses nagamootoo": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "patrice trovoada": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "justin trudeau": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "bernard cazeneuve": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "jawad abu hatab": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "premier of the cabinet": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "arayik harutyunyan": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "paul kaba thieba": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "hwang kyo-ahn": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "saulius skvernelis": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "binali y\u0131ld\u0131r\u0131m": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "antoni mart\u00ed": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "du\u0161ko markovi\u0107": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "saint kitts and nevis": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "umaro sissoco embal\u00f3": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "adrian hasler": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "ruhakana rugunda": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "francisco pascual obama asue": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "lars l\u00f8kke rasmussen": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "federal chancellor": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "bohuslav sobotka": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "dmitry medvedev": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "saad hariri": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "ivory coast": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "pravind jugnauth": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "alexis tsipras": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "bosnia and herzegovina": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "ant\u00f3nio costa": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "samy badibanga": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "benjamin netanyahu": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "mamady youla": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "hassanal bolkiah": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "juha sipil\u00e4": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "syrian interim government": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "haider al-abadi": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "peter o'neill": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "aleksandr martynov": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "pushpa kamal dahal": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "abdoulkader kamil mohamed": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "united arab emirates": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "thongloun sisoulith": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "domenty kulumbegov": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "barnabas sibusiso dlamini": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "saara kuugongelwa": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "timothy harris": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "solomon islands": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "fernando zavala": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "joseph muscat": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "pakalitha mosisili": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "stefan l\u00f6fven": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "roosevelt skerrit": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "sherif ismail": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "ralph gonsalves": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "manasseh sogavare": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "saadeddine othmani": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "edi rama": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "angela merkel": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "north korea": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "imad khamis": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "modibo keita": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "abdelmalek sellal": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "pak pong-ju": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "qaboos bin said": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "equatorial guinea": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "mariano rajoy": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "cl\u00e9ment mouamba": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "afega gaualofa": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "giorgi kvirikashvili": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "freundel stuart": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "youssef chahed": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "charlot salwai": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "j\u00fcri ratas": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "enda kenny": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "jaber al-mubarak al-hamad al-sabah": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "kassim majaliwa": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "head of government": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "keith rowley": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "charles michel": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "jargaltulgyn erdenebat": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "hani al-mulki": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "najib razak": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "miro cerar": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "mark rutte": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "antigua and barbuda": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "south ossetia": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "\u02bbakilisi p\u014dhiva": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "gaston browne": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "albert pahimi padack\u00e9": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "perry christie": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "h\u00fcseyin \u00f6zg\u00fcrg\u00fcn": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "congo, republic of the": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "sorin grindeanu": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "enele sopoaga": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "keith mitchell": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "robert fico": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "sheikh hasina": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "paolo gentiloni": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "abdel-aziz bin habtour": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "burkina faso": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "saudi arabia": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "nagorno-karabakh republic": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "tshering tobgay": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "ra\u00fal castro": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "yahya ould hademine": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "ranil wickremesinghe": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "emmanuel issoze-ngondet": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "kokhir rasulzoda": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "trinidad and tobago": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "cardinal secretary of state": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "abdulla aripov": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "papua new guinea": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "hassan ali khayre": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "ulisses correia e silva": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "bjarni benediktsson": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "cape verde": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "nguy\u1ec5n xu\u00e2n ph\u00fac": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "interim prime minister": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "malcolm turnbull": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "sri lanka": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "dean barrow": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "mohamed dionne": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "olivier mahafaly solonandrasana": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "anastase murekezi": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "beata szyd\u0142o": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "viktor orb\u00e1n": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "andrej plenkovi\u0107": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "tuilaepa aiono sailele malielegaoi": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "sooronbay jeenbekov": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "lin chuan": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "fayez al-sarraj": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "new zealand": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "m\u0101ris ku\u010dinskis": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "rui maria de ara\u00fajo": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "allen chastanet": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "christian kern": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "volodymyr groysman": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "beslan bartsits": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "amadou gon coulibaly": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "east timor": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "ognyan gerdzhikov": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "emil dimitriev": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "shinz\u014d abe": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "jack guy lafontant": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "abdullah al-thani": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "state counsellor": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "isa mustafa": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "rami hamdallah": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "michael dunkley": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "li keqiang": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "minister of state": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "ahmed obeid bin daghr": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "frank bainimarama": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "south korea": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "aleksandar vu\u010di\u0107": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "central african republic": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "s\u00e3o tom\u00e9 and pr\u00edncipe": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "bakhytzhan sagintayev": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "brigi rafini": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "abdullah abdullah": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "serge telle": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "lee hsien loong": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "komi s\u00e9lom klassou": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "prime minister": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "czech republic": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "phil\u00e9mon yang": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "house of representatives": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "theresa may": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "narendra modi": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "hun sen": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "bakri hassan saleh": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "cardinal pietro parolin": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "northern cyprus": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "pavel filip": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "carlos agostinho do ros\u00e1rio": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "andrew holness": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "saint lucia": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "simplice sarandji": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "artur rasizade": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "bill english": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "chief executive officer": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "improve this article": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "nawaz sharif": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "prayut chan-o-cha": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "karen karapetyan": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "united kingdom": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "aung san suu kyi": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "erna solberg": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "andrei kobyakov": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}, "denis zvizdi\u0107": {"occupation": ["prime_ministers", "politician"]}}